# Домашнее задание по лекции "Системы контроля версий"

## Задание:

В файле README.md опишите своими словами какие файлы будут проигнорированы в будущем благодаря добавленному .gitignore

## Ответ:

1) Все файлы во всех каталогах ".terraform" (на любом уровне вложенности)
2) Все файлы, имена которых заканчиваются на ".tfstate"
3) Все файлы, имена которых содержат ".tfstate."
4) Все файлы с именем "crash.log"
5) Все файлы, имена которых заканчиваются на ".tfvars"
6) Все файлы с именем "override.tf"
7) Все файлы с именем "override.tf.json"
8) Все файлы, имена которых заканчиваются на "_override.tf"
9) Все файлы, имена которых заканчиваются на "_override.tf.json"
10) Все файлы с именем ".terraformrc"
11) Все файлы с именем "terraform.rc"